笑撚死 英超有個球員叫攞住

holding

笑咗 ching高汁！

😂😂😂

笑左😂

邊到

ching幾幽默

有個叫細緊

有個飲水

哩位叫Max Power

有個叫𢭃住

哩位叫George Honeyman

有個叫落緊嚟

樓豬回能曬塘

你搵我?

你老母生個弱智仔出黎呢單野好笑啲

戇鳩仔

似你你老母生左多過樓主老母生

有個叫兒子

學下中文先上網串人啦傻鳩

有個叫義和碑

holding power!

自從車路士有個第三龍叫 Blackman
跟著李城出現 飲水哥

我覺得無野無可能

Jorginho？

賀定

早比

月經
屌你 holding係逗住

有個叫破吧

浩鼎？
holding chow?

仲有個叫縮細緊

屌你老母笑到就黎中風

有個叫鋁罐

What is rob holding?

西甲有個叫美欺😂😏

有個叫年輕 但係已經三張幾

飲水